%==============================================================================
% Questão 2
\chapter{}
%------------------------------------------------------------------------------
% Questão 2, item a)
\section{}
A figura com a reposta se encontra no arquivo lista3exr2a.png.
%==============================================================================
\section{}
Uma vez que a resposta em frequência indica o quanto uma entrada senoidal
ganha ou perde em magnitude e fase, basta para cada componente senoidal
da entrada $r(t)$ multiplicar pelo ganho e adicionar a fase. Logo,
\begin{align*}
  y(t) &= |G(j2\pi0.1)| \sin(2\pi0.1t+\angle(j2\pi0.1))\\
  &\quad +|G(j2\pi1)| 0.5\sin(2\pi1t+\angle(j2\pi1))\\
  &\quad +|G(j2\pi10)| 0.2\sin(2\pi1t+\angle(j2\pi10))\\
  &= 1 \cdot \sin(2\pi0.1t+0) + 1\cdot 0.5 \cdot \sin(2\pi1t-\SI{10}{\degree})\\
  & \quad + 10^{-7/20}\cdot 0.2 \cdot \sin(2\pi10t-\SI{60}{\degree})\\
  &=\sin(2\pi0.1t) - 0.5\sin(2\pi1t-\SI{10}{\degree})
    +\num{8.934e-2}\sin(2\pi t-\SI{60}{\degree})
\end{align*}
